{"DesktopCube@yare": {"spices-id": 68, "uuid": "DesktopCube@yare", "name": "Desktop Cube", "description": "Compiz Cube-like animation for workspace switching", "score": 31, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/DesktopCube@yare.zip", "file_size": 26773, "icon": "/files/extensions/DesktopCube@yare.png", "screenshot": "/git/extensions/DesktopCube@yare/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Skrivebordsterning", "description_da": "Compiz Terning-lignende animation ved skift mellem arbejdsomr\u00e5der", "name_de": "Desktop-W\u00fcrfel", "description_de": "\u00bbCompiz-W\u00fcrfel\u00ab-\u00e4hnliche Animationen beim Wechsel der Arbeitsfl\u00e4chen", "name_es": "Escritorio de cubo", "description_es": "Animaci\u00f3n Compiz Cube para cambiar de espacio de trabajo", "name_eu": "Mahaigaineko kuboa", "description_eu": "Compiz Cube-ren antzeko animazioa, lanerako areetatik mugitzerakoan", "description_fr": "Animation de changement de bureau \u00e0 la Compiz Cube", "name_hr": "Kocka radne povr\u0161ine", "description_hr": "Animacija poput Compiz kocke za prebacivanje radih prostora", "name_hu": "Asztal Kocka", "description_hu": "Compiz kocka szer\u0171 anim\u00e1ci\u00f3 a munkater\u00fcletek k\u00f6zti v\u00e1lt\u00e1sra", "name_it": "Cubo Desktop", "description_it": "Animazione simile a un cubo di Compiz per la commutazione dell'area di lavoro", "name_nl": "Bureaubladkubus", "description_nl": "Compiz Cube-achtige animatie voor het wisselen van werkruimtes", "name_pt_BR": "Cubo de \u00e1reas de trabalho", "description_pt_BR": "Alterne os espa\u00e7os de trabalho com uma anima\u00e7\u00e3o inspirada nos cubos do Compiz", "name_ro": "Cub pentru spa\u021biul de lucru", "description_ro": "Anima\u021bie de tip Compiz Cube pentru schimbarea spa\u021biului de lucru", "name_ru": "\u041a\u0443\u0431 \u0420\u0430\u0431\u043e\u0447\u0435\u0433\u043e \u0421\u0442\u043e\u043b\u0430 (Desktop Cube)", "description_ru": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0441\u0442\u043e\u043b\u043e\u0432 \u0441 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c 3D \u043a\u0443\u0431\u0430 \u043a\u0430\u043a \u0432 Compiz", "name_tr": "Masa\u00fcst\u00fc K\u00fcp\u00fc", "description_tr": "\u00c7al\u0131\u015fma alan\u0131 ge\u00e7i\u015fi i\u00e7in Compiz benzeri k\u00fcp animasyonu", "name_zh": "\u684c\u9762\u7acb\u65b9\u4f53", "description_zh": "\u7528\u4e8e\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u7684Compiz\u7acb\u65b9\u4f53\u72b6\u7684\u52a8\u753b", "name_zh_CN": "\u684c\u9762\u7acb\u65b9\u4f53", "description_zh_CN": "\u7528\u4e8e\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u7684Compiz\u7acb\u65b9\u4f53\u72b6\u7684\u52a8\u753b"}}, "Flipper@connerdev": {"spices-id": 69, "uuid": "Flipper@connerdev", "name": "Flipper", "description": "Fancy workspace switching extension", "score": 14, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/Flipper@connerdev.zip", "file_size": 26354, "icon": "/files/extensions/Flipper@connerdev.png", "screenshot": "/git/extensions/Flipper@connerdev/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Flipper", "description_da": "Smart udvidelse til skift af arbejdsomr\u00e5de", "name_de": "Flipper", "description_de": "Erweiterung f\u00fcr ausgefallene Arbeitsfl\u00e4chenwechsel", "name_es": "Flipper", "description_es": "Extensi\u00f3n para cambiar de espacio de trabajo", "name_eu": "Txankletak.", "description_eu": "Lan areen tartean aldatzeko luxuzko hedapena", "name_hu": "Flipper", "description_hu": "Egy k\u00fcl\u00f6nleges munkater\u00fclet v\u00e1lt\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9ny", "name_it": "Flipper", "description_it": "Estensione di commutazione di area di lavoro elaborata", "name_nl": "Flipper", "description_nl": "Stijlvolle extensie om van werkruimte te wisselen", "name_pt_BR": "Flipper", "description_pt_BR": "Escolha um efeito para a mudan\u00e7a de \u00e1reas de trabalho", "name_ro": "Flipper", "description_ro": "Extensie extravagant\u0103 de comutare a spa\u021biului de lucru", "description_ru": "\u041f\u0440\u0438\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0441\u0442\u043e\u043b\u043e\u0432", "name_tr": "De\u011fi\u015ftirici", "description_tr": "\u00c7al\u0131\u015fma alan\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in ho\u015f bir eklenti", "name_zh": "\u7ffb\u8f6c\u5668", "description_zh": "\u7eda\u4e3d\u7684\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u6269\u5c55", "name_zh_CN": "\u7ffb\u8f6c\u5668", "description_zh_CN": "\u7eda\u4e3d\u7684\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u6269\u5c55"}}, "SanitizeXsessionErrors@claudiux": {"spices-id": 87, "uuid": "SanitizeXsessionErrors@claudiux", "name": "Sanitize ~/.xsession-errors", "description": "Filter messages sent to ~/.xsession-errors, to avoid flooding and save your SSD.", "score": 7, "created": 1600269303, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/SanitizeXsessionErrors@claudiux.zip", "file_size": 32392, "icon": "/files/extensions/SanitizeXsessionErrors@claudiux.png", "screenshot": "/git/extensions/SanitizeXsessionErrors@claudiux/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "claudiux", "translations": {"name_da": "Ryd op i ~/.xsession-errors", "description_da": "Filtrer meddelelser sendt til ~/.xsession-errors for at undg\u00e5 at fylde den op og spar p\u00e5 pladsen p\u00e5 din disk.", "name_de": "Bereinige ~/.xsession-errors", "description_de": "Meldungen an ~/.xsession-errors filtern, um \u00dcberflutung der Logdatei zu vermeiden und die SSD zu schonen.", "name_es": "Sanitizar ~/.xsession-errors", "description_es": "Filtra los mensajes enviados a ~/.xsession-errors, para evitar flooding y salvaguardar su SSD.", "name_eu": "Sanitizatu ~/.xsession-errors", "description_eu": "Iragazi '~/.xsession-errors'-era bidaltzen diren mezuak, uholdeak saihesteko eta zure SSDa salbatzeko.", "name_fr": "Assainir ~/.xsession-errors", "description_fr": "Filtre les messages envoy\u00e9s au fichier ~/.xsession-errors, afin d'\u00e9viter qu'il soit noy\u00e9 de messages inutiles et afin d'\u00e9pargner votre disque SSD.", "name_hu": "~/.xsession-errors megtiszt\u00edt\u00e1sa", "description_hu": "Az ~/.xsession-errors sz\u00e1m\u00e1ra k\u00fcld\u00f6tt \u00fczenetek sz\u0171r\u00e9se, hogy elker\u00fclje a felesleges adat\u00e1radatot \u00e9s v\u00e9dje SSD-j\u00e9t.", "name_it": "Sanitizza ~/.xsession-errors", "description_it": "Filtra i messaggi inviati a ~/.xsession-errors, per evitare il flooding e salvare il tuo SSD.", "name_nl": "Zuiveren van ~/.xsession-errors", "description_nl": "Filter berichten verzonden naar ~/.xsession-errors, om te voorkomen dat je SSD volloopt en om deze te sparen.", "name_pt_BR": "Filtrar os erros da sess\u00e3o (~/.xsession-errors)", "description_pt_BR": "Filtre as mensagens a serem consideradas erros da sess\u00e3o (~/.xsession-errors), de modo a evitar encher o armazenamento do seu disco.", "name_ro": "Cur\u0103\u021b\u0103 ~/.xsession-errors", "description_ro": "Filtreaz\u0103 mesajele trimise la ~/.xsession-errors, pentru a evita inundarea acestuia \u0219i pentru a scuti SSD-ul.", "name_ru": "\u041e\u0447\u0438\u0441\u0442\u043a\u0430 ~/.xsession-errors (Sanitize ~/.xsession-errors)", "description_ru": "\u0424\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0432 ~/.xsession-errors \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0442\u0438\u043f\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439 (\u0441\u043f\u0430\u043c\u0430) \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e SSD \u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f.", "name_zh": "\u6e05\u7406~/.xsession-errors", "description_zh": "\u8fc7\u6ee4\u7684\u6d88\u606f\u53d1\u9001\u5230~/.xsession-errors\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u6570\u636e\u6cdb\u6ee5\u5e76\u62ef\u6551\u60a8\u7684SSD\u3002"}}, "ShadowParameters@mikhail-ekzi": {"spices-id": 70, "uuid": "ShadowParameters@mikhail-ekzi", "name": "Custom Shadows", "description": "Customizable shadow parameters", "score": 7, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/ShadowParameters@mikhail-ekzi.zip", "file_size": 27033, "icon": "/files/extensions/ShadowParameters@mikhail-ekzi.png", "screenshot": "/git/extensions/ShadowParameters@mikhail-ekzi/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "mikhail-ekzi", "translations": {"name_da": "Tilpassede skygger", "description_da": "Tilpassede skyggeparametre", "name_es": "Sombras personalizadas", "description_es": "Par\u00e1metros de sombra personalizables", "name_eu": "Itzalen Ezarpenak", "description_eu": "Itzalen parametro pertsonalizagarriak", "name_hr": "Prilagodba sjenki", "description_hr": "Priljagodljivi parametri sjenke", "name_hu": "Egy\u00e9ni \u00e1rny\u00e9kok", "description_hu": "Testreszabhat\u00f3 \u00e1rny\u00e9k param\u00e9terei", "name_it": "Ombreggiature Personalizzate", "description_it": "Parametri personalizzabile per le ombreggiature", "name_nl": "Aangepaste Schaduwen", "description_nl": "Aanpasbare schaduwparameters", "name_pt_BR": "Sombras personalizadas", "description_pt_BR": "Ajuste a sombra das janelas", "name_ro": "Umbre personalizate", "description_ro": "Parametri personalizabili pentru umbre", "name_ru": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u044b \u0422\u0435\u043d\u0435\u0439 (Custom Shadows)", "description_ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u044b \u0442\u0435\u043d\u0435\u0439", "name_tr": "\u00d6zel G\u00f6lgeler", "description_tr": "\u00d6zelle\u015ftirilebilir g\u00f6lge de\u011fi\u015fkenleri", "name_zh": "\u81ea\u5b9a\u4e49\u9634\u5f71", "description_zh": "\u81ea\u5b9a\u4e49\u9634\u5f71\u53c2\u6570", "name_zh_CN": "\u81ea\u5b9a\u4e49\u9634\u5f71", "description_zh_CN": "\u81ea\u5b9a\u4e49\u9634\u5f71\u53c2\u6570"}}, "adjacent-windows@klangman": {"spices-id": 99, "uuid": "adjacent-windows@klangman", "name": "Adjacent Windows", "description": "Use hotkeys to switch to adjacent windows", "score": 8, "created": 1710729602, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/adjacent-windows@klangman.zip", "file_size": 33930, "icon": "/files/extensions/adjacent-windows@klangman.png", "screenshot": "/git/extensions/adjacent-windows@klangman/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "klangman", "translations": {"name_es": "Ventanas adyacentes", "description_es": "Utilice teclas de acceso r\u00e1pido para cambiar a ventanas adyacentes", "name_eu": "Alboko Leihoak", "description_eu": "Erabili lasterbideak alboko leihoetara", "name_nl": "Aangrenzende Vensters", "description_nl": "Gebruik sneltoetsen om naar aangrenzende vensters over te schakelen", "name_zh": "\u76f8\u90bb\u7a97\u53e3", "description_zh": "\u4f7f\u7528\u70ed\u952e\u5207\u6362\u5230\u76f8\u90bb\u7a97\u53e3"}}, "back-to-monitor@nathan818fr": {"spices-id": 89, "uuid": "back-to-monitor@nathan818fr", "name": "Back to Monitor", "description": "Move windows back to their original location when (re-)connecting a monitor.", "score": 16, "created": 1637954701, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/back-to-monitor@nathan818fr.zip", "file_size": 23943, "icon": "/files/extensions/back-to-monitor@nathan818fr.png", "screenshot": "/git/extensions/back-to-monitor@nathan818fr/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "nathan818fr", "translations": {"name_da": "Back to Monitor", "description_da": "Flyt vinduer tilbage til deres oprindelige placering, n\u00e5r en sk\u00e6rm tilkobles (igen).", "name_es": "Volver al monitor", "description_es": "Mueve las ventanas a su ubicaci\u00f3n original al (re)conectar un monitor.", "name_eu": "Itzuli monitorera.", "description_eu": "Eraman leihoak jatorrizko lekura monitorea konektatzen denean.", "name_fr": "Back to Monitor", "description_fr": "D\u00e9placer les fen\u00eatres \u00e0 leur emplacement d'origine lors de la (re)connexion d'un moniteur.", "name_hu": "Vissza a kijelz\u0151re", "description_hu": "Visszahelyezi az ablakokat az eredeti hely\u00e9re, amikor \u00fajracsatlakoztat egy kijelz\u0151t.", "name_it": "Torna al Monitor", "description_it": "Riporta le finestre nella loro posizione originale quando (ri)connetti un monitor.", "name_nl": "Terug naar Monitor", "description_nl": "Verplaats vensters terug naar hun oorspronkelijke locatie bij het (opnieuw) aansluiten van een monitor.", "name_pt_BR": "De volta ao monitor", "description_pt_BR": "Mova as janelas para suas posi\u00e7\u00f5es originais ao (re)conectar um monitor.", "name_ro": "\u00cenapoi la Monitor", "description_ro": "Mut\u0103 ferestrele \u00eenapoi la loca\u021bia lor ini\u021bial\u0103 atunci c\u00e2nd se (re)conecteaz\u0103 un monitor.", "name_zh": "\u56de\u5230\u663e\u793a\u5668", "description_zh": "\u5f53\u663e\u793a\u5668\u91cd\u65b0\u8fde\u63a5\u65f6\uff0c\u79fb\u52a8\u7a97\u53e3\u5230\u663e\u793a\u5668\u4e0a\u4ed6\u4eec\u539f\u6765\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002"}}, "blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com": {"spices-id": 72, "uuid": "blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com", "name": "Blur Overview", "description": "Blur background in overview ([Ctrl]+[Alt]+[Down Arrow])", "score": 13, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com.zip", "file_size": 64260, "icon": "/files/extensions/blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com.png", "screenshot": "/git/extensions/blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Sl\u00f8ret oversigt", "description_da": "Sl\u00f8ret baggrund i oversigten (Ctrl+Alt+Pil ned)", "name_de": "\u00dcbersichtsmodus-Unsch\u00e4rfe", "description_de": "Hintergrund im \u00dcbersichtsmodus verwischen ([Strg]+[Alt]+[Pfeil runter])", "name_es": "Desenfocar la vista general de las ventanas abiertas", "description_es": "Desenfocar el fondo mostrando todas las ventanas abiertas en el escritorio actual ([Ctrl]+[Alt]+[Flecha abajo])", "name_eu": "Lausotzea Ikuspegi Orokorrean", "description_eu": "Horma-papera lausotu ikuspegi orokorrean ([Ctrl]+[Alt]+[Behera])", "name_hu": "Elmosott \u00e1ttekint\u00e9s", "description_hu": "H\u00e1tt\u00e9r elmos\u00e1sa \u00e1ttekint\u00e9sn\u00e9l ([Ctrl]+[Alt]+[Down Arrow])", "name_it": "Sfocatura della Panoramica", "description_it": "Sfocatura dello sfondo in panoramica ([Ctrl]+[Alt]+[Freccia Gi\u00f9])", "name_nl": "Vervaag Overzicht", "description_nl": "Vervaag de achtergrond in het overzicht ([Ctrl]+[Alt]+[Pijl-omlaag])", "name_pt_BR": "Desfocar a vis\u00e3o geral de janelas abertas", "description_pt_BR": "Desfoque o plano de fundo ao exibir todas as janelas abertas na \u00e1rea de trabalho atual ([Ctrl]+[Alt]+[Seta para baixo])", "name_ro": "Estomparea Vederii Generale (Blur Overview)", "description_ro": "Estomparea fundalului \u00een vedere general\u0103 ([Ctrl]+[Alt]+[S\u0103geat\u0103 jos])", "name_ru": "\u041e\u0431\u0437\u043e\u0440 \u0441 \u0420\u0430\u0437\u043c\u044b\u0442\u0438\u0435\u043c (Blur Overview)", "description_ru": "\u0420\u0430\u0437\u043c\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0444\u043e\u043d\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435 \u043e\u0431\u0437\u043e\u0440\u0430 ([Ctrl]+[Alt]+[Down])", "name_tr": "Pencere Se\u00e7im Bulan\u0131kl\u0131\u011f\u0131", "name_zh": "\u6982\u89c8\u6a21\u7cca", "description_zh": "\u663e\u793a\u6982\u89c8\u754c\u9762\u65f6\u8ba9\u80cc\u666f\u6a21\u7cca([Ctrl]+[Alt]+[\u65b9\u5411\u4e0b\u952e])", "name_zh_CN": "\u6982\u89c8\u6a21\u7cca", "description_zh_CN": "\u663e\u793a\u6982\u89c8\u754c\u9762\u65f6\u8ba9\u80cc\u666f\u6a21\u7cca([Ctrl]+[Alt]+[\u65b9\u5411\u4e0b\u952e])"}}, "cinnamon-dynamic-wallpaper@TobiZog": {"spices-id": 97, "uuid": "cinnamon-dynamic-wallpaper@TobiZog", "name": "Cinnamon Dynamic Wallpaper", "description": "Cinnamon extension for dynamic desktop backgrounds based on time and location", "score": 42, "created": 1688739305, "last_edited": 1716888207, "last_commit": "9ba5d64dfd58553460e61127b751c3552e900305", "last_commit_subject": "cinnamon-dynamic-wallpaper@TobiZog: Fix Basque translation (#641)", "file": "/files/extensions/cinnamon-dynamic-wallpaper@TobiZog.zip", "file_size": 41699672, "icon": "/files/extensions/cinnamon-dynamic-wallpaper@TobiZog.png", "screenshot": "/git/extensions/cinnamon-dynamic-wallpaper@TobiZog/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "TobiZog", "translations": {"name_de": "Cinnamon Dynamic Wallpaper", "description_de": "Cinnamon Erweiterung f\u00fcr dynamische Desktop Hintergr\u00fcnde basierend auf Zeit und Ort", "name_es": "Fondo de pantalla din\u00e1mico de Cinnamon", "description_es": "Extensi\u00f3n de Cinnamon para fondos de pantalla din\u00e1micos seg\u00fan la hora y la ubicaci\u00f3n", "name_eu": "Cinnamon Horma-Paper Dinamikoa", "description_eu": "Cinnamonen luzapena horma-peper dinamikoak denboraren arabera izateko", "name_fr": "Cinnamon Dynamic Wallpaper", "description_fr": "Extension Cinnamon pour des fonds d'\u00e9cran dynamiques en fonction de l'heure et du lieu", "name_hu": "Cinnamon Dinamikus H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p", "description_hu": "Cinnamon b\u0151v\u00edtm\u00e9ny dinamikus asztali h\u00e1tterekhez id\u0151 \u00e9s hely alapj\u00e1n", "name_nl": "Cinnamon Dynamic Wallpaper", "description_nl": "Cinnamon extensie voor dynamische bureaublad achtergronden op basis van tijd en locatie", "name_ru": "\u0414\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0438 Cinnamon", "description_ru": "\u0420\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 Cinnamon \u0434\u043b\u044f \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0431\u043e\u0435\u0432 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0435\u0433\u043e \u0441\u0442\u043e\u043b\u0430 \u0432 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0442\u043e\u043a \u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f", "name_zh": "Cinnamon\u52a8\u6001\u58c1\u7eb8", "description_zh": "\u57fa\u4e8e\u65f6\u95f4\u548c\u4f4d\u7f6e\u7684\u52a8\u6001\u684c\u9762\u80cc\u666f\u7684Cinnamon\u6269\u5c55"}}, "cinnamon-maximus@fmete": {"spices-id": 73, "uuid": "cinnamon-maximus@fmete", "name": "Cinnamon Maximus", "description": "Undecorate windows as you like.", "score": 51, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/cinnamon-maximus@fmete.zip", "file_size": 30494, "icon": "/files/extensions/cinnamon-maximus@fmete.png", "screenshot": "/git/extensions/cinnamon-maximus@fmete/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Cinnamon Maximus", "description_da": "Fjern vinduers titellinje efter behag.", "name_de": "Cinnamon-Maximus", "description_de": "Titelleiste von Fenstern nach Belieben entfernen", "name_es": "Cinnamon Maximus", "description_es": "Quite las decoraciones de las ventanas a su gusto.", "name_eu": "Cinnamon Maximus", "description_eu": "Leihoak des-apaindu nahi duzun bezala.", "name_hu": "Cinnamon Maximus", "description_hu": "Ablakok d\u00edsz\u00edt\u00e9s\u00e9nek tetsz\u00e9s szerinti elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa.", "name_it": "Cinnamon Maximus", "description_it": "Rimuove le decorazioni dalle finestre come preferisci.", "name_ja": "Cinnamon Maximus", "description_ja": "\u597d\u307f\u306b\u5408\u308f\u305b\u3066\u30a6\u30a3\u30f3\u30c9\u30a6\u306e\u88c5\u98fe\u3092\u89e3\u9664\u3002", "name_nl": "Cinnamon Maximus", "description_nl": "Vensters ondecoreren zoals jij dat wilt.", "name_pt_BR": "Cinnamon Maximus", "description_pt_BR": "Remova a barra de t\u00edtulo das janelas \u00e0 vontade.", "name_ro": "Cinnamon Maximus", "description_ro": "\u00cenl\u0103tur\u0103 barele de titlu ale ferestrelor dup\u0103 cum dore\u0219ti.", "description_ru": "\u0423\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u0434\u0435\u043a\u043e\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0443 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0451\u0440\u043d\u0443\u0442\u044b\u0445 \u043e\u043a\u043e\u043d.", "name_sv": "Cinnamon Maximus", "name_tr": "Cinnamon Maximus", "name_zh": "Cinnamon\u6700\u5927\u5316", "description_zh": "\u968f\u5fc3\u5730\u53d6\u6d88\u7a97\u53e3\u88c5\u9970\u3002", "name_zh_CN": "Cinnamon\u6700\u5927\u5316", "description_zh_CN": "\u968f\u5fc3\u5730\u53d6\u6d88\u7a97\u53e3\u88c5\u9970\u3002"}}, "compiz-windows-effect@hermes83.github.com": {"spices-id": 94, "uuid": "compiz-windows-effect@hermes83.github.com", "name": "Compiz windows effect", "description": "Compiz wobbly windows effect thanks to compiz plugin engine", "score": 27, "created": 1668415203, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/compiz-windows-effect@hermes83.github.com.zip", "file_size": 35484, "icon": "/files/extensions/compiz-windows-effect@hermes83.github.com.png", "screenshot": "/git/extensions/compiz-windows-effect@hermes83.github.com/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "hermes83", "translations": {"name_da": "Compiz-vindueseffekter", "description_da": "Compiz bl\u00e6vrende vindueseffekt takket v\u00e6re compiz' udvidelsesmodulmotor", "name_es": "Efecto de ventanas Compiz", "description_es": "Efecto de ventanas bamboleante de Compiz gracias al motor de complementos de Compiz", "name_eu": "Compiz leihoen efektua", "description_eu": "\"Compiz danba-danba leiho efektua compiz hedapen motorrari esker\".", "name_hu": "Compiz ablak-effektusok", "description_hu": "Compiz ruganyos ablakok effektus a Compiz b\u0151v\u00edtm\u00e9nyei k\u00f6z\u00fcl", "name_it": "Effetto stile Compiz per le finestre", "description_it": "Effetto in stile Compiz per le finestre traballanti basato sul porting del motore di Compiz", "name_nl": "Compiz venstereffect", "description_nl": "Compiz bewegende venstereffect dankzij de Compiz-plug-in engine", "name_ru": "\u042d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u043e\u043a\u043e\u043d Compiz (Compiz windows effect)", "description_ru": "\u042d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u0432\u044f\u0437\u043a\u0438\u0445 \u043e\u043a\u043e\u043d \u043a\u0430\u043a \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0433\u0438\u043d\u0435 \u0434\u043b\u044f Compiz", "name_zh": "Compiz\u7a97\u53e3\u6548\u679c", "description_zh": "Compiz\u679c\u51bb\u7a97\u53e3\u6548\u679c\u5f97\u76ca\u4e8ecompiz\u63d2\u4ef6\u5f15\u64ce"}}, "desktop-icons-per-workspace@cardsurf": {"spices-id": 74, "uuid": "desktop-icons-per-workspace@cardsurf", "name": "Desktop icons per workspace", "description": "Set positions of desktop icons per workspace", "score": 5, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/desktop-icons-per-workspace@cardsurf.zip", "file_size": 26497, "icon": "/files/extensions/desktop-icons-per-workspace@cardsurf.png", "screenshot": "/git/extensions/desktop-icons-per-workspace@cardsurf/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "cardsurf", "translations": {"name_da": "Skrivebordsikoner per arbejdsomr\u00e5de", "description_da": "Angiv placeringen af skrivebordsikoner for hvert arbejdsomr\u00e5de", "name_de": "Desktop-Symbole pro Arbeitsfl\u00e4che", "description_de": "Positionen der Desktop-Symbole pro Arbeitsfl\u00e4che festlegen", "name_es": "Iconos de escritorio por espacio de trabajo", "description_es": "Establecer ubicaciones de iconos de escritorio por espacio de trabajo", "name_eu": "Mahai gaineko ikonoak lan espazioka", "description_eu": "Mahaigaineko ikonoen posizioak ezarri lan-espazio bakoitzeko", "name_hu": "Asztali ikonok munkater\u00fcletenk\u00e9nt", "description_hu": "\u00c1ll\u00edtsa be az asztali ikonok poz\u00edci\u00f3it munkater\u00fcletenk\u00e9nt", "name_it": "Icone del desktop per area di lavoro", "description_it": "Imposta le posizioni delle icone del desktop per area di lavoro", "name_nl": "Bureaubladpictogrammen per werkruimte", "description_nl": "Stel posities van bureaubladpictogrammen per werkruimte in", "name_pt_BR": "\u00cdcones de cada \u00e1rea de trabalho", "description_pt_BR": "Defina as posi\u00e7\u00f5es dos \u00edcones em cada \u00e1rea de trabalho", "name_ro": "Pictogramele de pe desktop pentru fiecare spa\u021biu de lucru", "description_ro": "Seteaz\u0103 pozi\u021biile pictogramelor de pe desktop pentru fiecare spa\u021biu de lucru", "name_ru": "\u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u043a\u043e\u0432 (Desktop icons per workspace)", "description_ru": "\u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0430\u0445", "name_zh": "\u6bcf\u4e2a\u5de5\u4f5c\u533a\u7684\u684c\u9762\u56fe\u6807", "description_zh": "\u8bbe\u7f6e\u6bcf\u4e2a\u5de5\u4f5c\u533a\u7684\u684c\u9762\u56fe\u6807\u4f4d\u7f6e"}}, "desktop-scroller@ccadeptic23": {"spices-id": 75, "uuid": "desktop-scroller@ccadeptic23", "name": "Desktop Scroller", "description": "Switch between desktops by scrolling at left and right edges of the screen.", "score": 9, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/desktop-scroller@ccadeptic23.zip", "file_size": 47623, "icon": "/files/extensions/desktop-scroller@ccadeptic23.png", "screenshot": "/git/extensions/desktop-scroller@ccadeptic23/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Arbejdsomr\u00e5derulning", "description_da": "Skift mellem arbejdsomr\u00e5der ved at rulle p\u00e5 sk\u00e6rmens venstre og h\u00f8jre kanter.", "name_de": "Arbeitsfl\u00e4chen-Scroller", "description_de": "Wechseln der Arbeitsfl\u00e4che durch Scrollen am linken und rechten Bildschirmrand.", "name_es": "Desplazador de escritorio", "description_es": "Cambia de escritorio desplaz\u00e1ndote por los bordes izquierdo y derecho de la pantalla.", "name_eu": "Mahigaineko Korritzailea", "description_eu": "Mahigainen artean aldatu, pantailako ezkerreko eta eskuineko ertzetan korritzen.", "name_hu": "Munkater\u00fclet g\u00f6rget\u0151", "description_hu": "V\u00e1ltson a munkater\u00fcletek k\u00f6z\u00f6tt a k\u00e9perny\u0151 jobb \u00e9s bal sz\u00e9l\u00e9n val\u00f3 g\u00f6rget\u00e9ssel.", "name_it": "Desktop Scroller", "description_it": "Passa da un desktop all'altro scorrendo sui bordi sinistro e destro dello schermo.", "name_nl": "Bureaublad Scroller", "description_nl": "Wissel tussen bureaubladen door te scrollen aan de linker- en rechterranden van het scherm.", "name_pt_BR": "Rolar para alternar \u00e1reas de trabalho", "description_pt_BR": "Alterne entre \u00e1reas de trabalho rolando com o mouse nas bordas esquerda e direita da tela.", "name_ro": "Derulare spa\u021biu de lucru", "description_ro": "Treci de la un spa\u021biu de lucru la altul prin derularea pe marginile din st\u00e2nga \u0219i din dreapta ale ecranului.", "name_ru": "\u041f\u0440\u043e\u043a\u0440\u0443\u0442\u043a\u0430 \u0420\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0421\u0442\u043e\u043b\u043e\u0432 (Desktop Scroller)", "description_ru": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u043c\u0438 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0430\u043c\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044f \u043f\u0440\u043e\u043a\u0440\u0443\u0442\u043a\u0443 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0441\u043e\u043c \u043c\u044b\u0448\u0438 \u0443 \u043b\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0430\u044f \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0430.", "name_zh": "\u684c\u9762\u6eda\u52a8\u5de5\u5177", "description_zh": "\u901a\u8fc7\u5728\u5c4f\u5e55\u5de6\u4fa7\u548c\u53f3\u4fa7\u8fb9\u7f18\u6eda\u52a8\u5728\u684c\u9762\u4e4b\u95f4\u5207\u6362\u3002", "name_zh_CN": "\u684c\u9762\u6eda\u52a8\u5de5\u5177", "description_zh_CN": "\u901a\u8fc7\u5728\u5c4f\u5e55\u5de6\u4fa7\u548c\u53f3\u4fa7\u8fb9\u7f18\u6eda\u52a8\u5728\u684c\u9762\u4e4b\u95f4\u5207\u6362\u3002"}}, "extra-panel-settings@gr3q": {"spices-id": 91, "uuid": "extra-panel-settings@gr3q", "name": "Extra Panel Settings", "description": "Extra configuration options for your Panels", "score": 4, "created": 1646034603, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/extra-panel-settings@gr3q.zip", "file_size": 16055, "icon": "/files/extensions/extra-panel-settings@gr3q.png", "screenshot": "/git/extensions/extra-panel-settings@gr3q/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "gr3q", "translations": {"name_da": "Ekstra panelindstillinger", "description_da": "Flere konfigureringsmuligheder til dine paneler", "name_es": "Configuraciones adicionales del panel", "description_es": "Opciones de configuraci\u00f3n extra para sus paneles", "name_eu": "Aparteko panelen konfigurazioa", "description_eu": "Zure paneletarako aparteko ezarpenak", "name_hu": "Tov\u00e1bbi panelbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok", "description_hu": "Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a panelokhoz", "name_it": "Impostazioni Pannello Aggiuntive", "description_it": "Opzioni di configurazione aggiuntive per i tuoi Pannelli", "name_nl": "Extra Paneelinstellingen", "description_nl": "Extra configuratieopties voor je panelen", "name_ro": "Set\u0103ri suplimentare pentru panouri", "description_ro": "Op\u021biuni suplimentare de configurare pentru panourile tale", "name_ru": "\u0420\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u041f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0435\u0439 (Extra Panel Settings)", "description_ru": "\u0414\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0435\u0439", "name_zh": "\u989d\u5916\u9762\u677f\u8bbe\u7f6e", "description_zh": "\u9762\u677f\u7684\u989d\u5916\u914d\u7f6e\u9009\u9879"}}, "focus-new-window@mdpenguin": {"spices-id": 98, "uuid": "focus-new-window@mdpenguin", "name": "Focus New Window", "description": "A Cinnamon extension that ensures new windows will receive focus", "score": 4, "created": 1710021302, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/focus-new-window@mdpenguin.zip", "file_size": 10103, "icon": "/files/extensions/focus-new-window@mdpenguin.png", "screenshot": "/git/extensions/focus-new-window@mdpenguin/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "mdpenguin", "translations": {"name_es": "Enfocar nueva ventana", "description_es": "Una extensi\u00f3n de Cinnamon que asegura que las nuevas ventanas reciban el foco", "name_eu": "Fokuratu leiho berria", "description_eu": "Cinnamon hedapen bat leiho berriak fokua izango dutela ziurtatzen duena", "name_nl": "Focus Nieuw Venster", "description_nl": "Een Cinnamon-extensie die ervoor zorgt dat nieuwe vensters de focus krijgen", "name_zh": "\u805a\u7126\u65b0\u7a97\u53e3", "description_zh": "\u786e\u4fdd\u65b0\u7a97\u53e3\u83b7\u5f97\u7126\u70b9\u7684 Cinnamon \u6269\u5c55"}}, "gTile@shuairan": {"spices-id": 76, "uuid": "gTile@shuairan", "name": "gTile", "description": "Tile your windows as you like.", "score": 61, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/gTile@shuairan.zip", "file_size": 102853, "icon": "/files/extensions/gTile@shuairan.png", "screenshot": "/git/extensions/gTile@shuairan/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "gTile", "description_da": "Udl\u00e6g dine vinduer, som du synes.", "name_de": "gKachel", "description_de": "Fenster nach Belieben kacheln", "name_es": "gTile", "description_es": "Coloque las ventanas como desee.", "name_eu": "gTile", "description_eu": "Teila itzazu leihoak nahi duzun bezala.", "name_hu": "gTile", "description_hu": "Csemp\u00e9zze az ablakokat ahogy szeretn\u00e9.", "name_it": "gTile", "description_it": "Affianca le finestre come preferisci.", "name_ja": "gTile", "description_ja": "\u30a6\u30a3\u30f3\u30c9\u30a6\u3092\u81ea\u5728\u306b\u30bf\u30a4\u30ea\u30f3\u30b0\u3002", "name_nl": "gTile", "description_nl": "Orden je vensters zoals je wilt.", "name_pt_BR": "gTile", "description_pt_BR": "Posicione suas janelas como desejar.", "name_ro": "gTile", "description_ro": "Organizeaz\u0103 ferestrele \u00eentr-o gril\u0103 dup\u0103 cum dore\u0219ti.", "name_ru": "gTile", "description_ru": "\u0420\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043a\u043d\u0430 \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435.", "name_sv": "gTile", "description_sv": "F\u00f6rdela dina f\u00f6nster som du vill.", "name_tr": "gTile", "description_tr": "Pencerelerinizi istedi\u011finiz \u015fekilde d\u00f6\u015feyin.", "name_zh": "G\u5e73\u94fa", "description_zh": "\u6309\u7167\u60a8\u559c\u6b22\u7684\u65b9\u5f0f\u5e73\u94fa\u7a97\u53e3\u3002", "name_zh_CN": "G\u5e73\u94fa", "description_zh_CN": "\u6309\u7167\u60a8\u559c\u6b22\u7684\u65b9\u5f0f\u5e73\u94fa\u7a97\u53e3\u3002"}}, "horizontal-osd@berk-karaal": {"spices-id": 93, "uuid": "horizontal-osd@berk-karaal", "name": "Horizontal OSD", "description": "Horizontal and customizable OSDs", "score": 27, "created": 1668414602, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/horizontal-osd@berk-karaal.zip", "file_size": 38137, "icon": "/files/extensions/horizontal-osd@berk-karaal.png", "screenshot": "/git/extensions/horizontal-osd@berk-karaal/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "berk-karaal", "translations": {"name_es": "OSD horizontal", "description_es": "OSD horizontales y personalizables", "name_eu": "OSD horizontala", "description_eu": "OSD horizontalak eta pertsonalizagarriak", "name_fr": "OSD Horizontal", "description_fr": "OSDs horizontaux et personnalisables", "name_nl": "Horizontale OSD", "description_nl": "Horizontale en aanpasbare OSD's", "name_zh": "\u6c34\u5e73OSD", "description_zh": "\u6c34\u5e73\u7684\u548c\u53ef\u81ea\u5b9a\u4e49\u7684OSD"}}, "mnemonic-5-4-window-menu@mtwebster": {"spices-id": 92, "uuid": "mnemonic-5-4-window-menu@mtwebster", "name": "Mnemonize the Cinnamon 5.4 Window Menu", "description": "The window menu for Cinnamon 5.4 lacks mnemonic shortcuts. This replaces the menu with one that does. In any other version it does nothing.", "score": 4, "created": 1659624902, "last_edited": 1672622967, "last_commit": "ec506e5cdb5e25a8af4b6b49796f4836465bbc8a", "last_commit_subject": "mnemonic-5-4-window-menu@mtwebster: Disable in all but Cinnamon 5.4.", "file": "/files/extensions/mnemonic-5-4-window-menu@mtwebster.zip", "file_size": 6272, "icon": "/files/extensions/mnemonic-5-4-window-menu@mtwebster.png", "screenshot": "/git/extensions/mnemonic-5-4-window-menu@mtwebster/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "mtwebster", "translations": {}}, "mouse-click-effects@anaximeno": {"spices-id": 100, "uuid": "mouse-click-effects@anaximeno", "name": "Mouse Click Effects", "description": "Display mouse click effects on Cinnamon.", "score": 6, "created": 1716744303, "last_edited": 1717329272, "last_commit": "5bef645459d1730cb39705e5f0c6a1d944f63f3c", "last_commit_subject": "mouse-click-effects@anaximeno: Version 0.3.1 (#648)", "file": "/files/extensions/mouse-click-effects@anaximeno.zip", "file_size": 315350, "icon": "/files/extensions/mouse-click-effects@anaximeno.png", "screenshot": "/git/extensions/mouse-click-effects@anaximeno/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "anaximeno", "translations": {"name_es": "Efectos del clic del rat\u00f3n", "description_es": "Muestra efectos de clic del mouse en Cinnamon.", "name_eu": "Saguaren klik efektuak", "description_eu": "Erakutsi saguaren klik efektuak Cinnamonen", "name_pt": "Efeitos de Clique do Mouse", "description_pt": "Mostra efeitos de clique de mouse no Cinnamon.", "name_zh": "\u9f20\u6807\u70b9\u51fb\u7279\u6548", "description_zh": "\u5728Cinnamon\u4e0a\u663e\u793a\u9f20\u6807\u70b9\u51fb\u7279\u6548"}}, "mouse-shake-zoom@rcalixte": {"spices-id": 95, "uuid": "mouse-shake-zoom@rcalixte", "name": "Mouse Shake Zoom Extension", "description": "Quickly shake the mouse pointer back and forth to zoom the cursor", "score": 10, "created": 1674581102, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/mouse-shake-zoom@rcalixte.zip", "file_size": 33793, "icon": "/files/extensions/mouse-shake-zoom@rcalixte.png", "screenshot": "/git/extensions/mouse-shake-zoom@rcalixte/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "rcalixte", "translations": {"name_da": "Mark\u00f8rflytningsforst\u00f8rrelse", "description_da": "Flyt musemark\u00f8ren hurtigt fra side til side for at forst\u00f8rre mark\u00f8ren", "name_es": "Extensi\u00f3n de zoom con movimiento del mouse", "description_es": "Agite r\u00e1pidamente el puntero del rat\u00f3n hacia delante y hacia atr\u00e1s para ampliar el cursor", "name_eu": "Sagua Astintzean Handitzeko Hedapena", "description_eu": "Azkar astindu saguaren erakuslea alde batetik bestera kurtsorea handitzeko", "name_hu": "Eg\u00e9rr\u00e1z\u00e1s-nagy\u00edt\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny", "description_hu": "Gyorsan r\u00e1zza meg a eg\u00e9rmutat\u00f3t balr\u00f3l jobbra a nagy\u00edt\u00e1shoz", "name_it": "Zoom all'agitazione del mouse - Estensione", "description_it": "Agita rapidamente il puntatore del mouse avanti e indietro per eseguire lo zoom", "name_nl": "Schud Muis Zoom Extensie", "description_nl": "Schud de muisaanwijzer snel heen en weer om de cursor te vergroten", "name_pt": "Extens\u00e3o de Amplia\u00e7\u00e3o do Tamanho do Mouse por Agita\u00e7\u00e3o", "description_pt": "Agite rapidamente o ponteiro do mouse de um lado para o outro para aumentar temporariamente o tamanho do cursor", "name_ru": "\u0423\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u044c \u041a\u0443\u0440\u0441\u043e\u0440 \u041c\u044b\u0448\u0438 \u0416\u0435\u0441\u0442\u0430\u043c\u0438 (Mouse Shake Zoom Extension)", "description_ru": "\u0411\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0439\u0442\u0435 (\u0442\u0440\u044f\u0441\u0438\u0442\u0435) \u043a\u0443\u0440\u0441\u043e\u0440 \u043c\u044b\u0448\u0438 \u0432\u043f\u0435\u0440\u0451\u0434 \u0438 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 \u0434\u043b\u044f \u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f", "name_zh": "\u6643\u52a8\u9f20\u6807\u6307\u9488\u653e\u5927\u6269\u5c55", "description_zh": "\u5feb\u901f\u6765\u56de\u6447\u6643\u9f20\u6807\u6307\u9488\u4ee5\u653e\u5927\u5149\u6807"}}, "opacify@anish.org": {"spices-id": 77, "uuid": "opacify@anish.org", "name": "Opacify Windows", "description": "Fade out the current window that the user is resizing or dragging.", "score": 25, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/opacify@anish.org.zip", "file_size": 25110, "icon": "/files/extensions/opacify@anish.org.png", "screenshot": "/git/extensions/opacify@anish.org/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "G\u00f8r vinduer gennemsigtige", "description_da": "G\u00f8r vinduet, som flyttes eller hvis st\u00f8rrelse \u00e6ndres, delvist gennemsigtigt.", "name_de": "Durchsichtige Fenster", "description_de": "Aktuelles Fenster beim Verschieben oder bei Gr\u00f6\u00dfen\u00e4nderung durchsichtig machen.", "name_es": "Ventanas transparentes", "description_es": "Desvanece la ventana actual que el usuario est\u00e1 redimensionando o arrastrando.", "name_eu": "Leihoak opakotu", "description_eu": "Erabiltzailea berpizten edo arrastatzen ari den egungo leihoa opakotu", "name_hu": "Ablakok \u00e1ttetsz\u0151s\u00e9ge", "description_hu": "Az aktu\u00e1lis ablak elmos\u00f3d\u00e1sa, amelyet a felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1tm\u00e9retez vagy \u00e1thelyez.", "name_it": "Opacizza Finestre", "description_it": "Dissolve la finestra attuale che l'utente sta ridimensionando o trascinando.", "name_nl": "Vervagen van Vensters", "description_nl": "Vervaag het huidige venster waarvan de gebruiker het formaat is aan het aanpassen of dat hij aan het slepen is.", "name_pt_BR": "Janelas transparentes", "description_pt_BR": "Enxergue a janela atual com transpar\u00eancia ao mov\u00ea-la ou redimension\u00e1-la.", "name_ro": "Opacifiaz\u0103 fereastre", "description_ro": "Se opacifiaz\u0103 fereastra curent\u0103 pe care utilizatorul o redimensioneaz\u0103 sau o trage.", "name_ru": "\u041f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u044b\u0435 \u041e\u043a\u043d\u0430 (Opacify Windows)", "description_ru": "\u0421\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043e\u043a\u043d\u043e \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u044b\u043c \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0435\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u0449\u0430\u044e\u0442 \u0438\u043b\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440.", "name_tr": "Pencere Matl\u0131\u011f\u0131", "description_tr": "Kullan\u0131c\u0131n\u0131n boyutland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 ya da s\u00fcr\u00fckledi\u011fi pencerenin matl\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirir.", "name_zh": "\u7a97\u53e3\u900f\u660e\u5316", "description_zh": "\u5f53\u7528\u6237\u91cd\u65b0\u8c03\u6574\u7a97\u53e3\u5927\u5c0f\u6216\u62d6\u52a8\u7a97\u53e3\u65f6\u6de1\u51fa\u7a97\u53e3\u3002", "name_zh_CN": "\u7a97\u53e3\u900f\u660e\u5316", "description_zh_CN": "\u5f53\u7528\u6237\u91cd\u65b0\u8c03\u6574\u7a97\u53e3\u5927\u5c0f\u6216\u62d6\u52a8\u7a97\u53e3\u65f6\u6de1\u51fa\u7a97\u53e3\u3002"}}, "rnbdsh@negateWindow": {"spices-id": 78, "uuid": "rnbdsh@negateWindow", "name": "Negate Window on Super+I", "description": "A Cinnamon extension that allows to negate the window-color when you press super+i.", "score": 16, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/rnbdsh@negateWindow.zip", "file_size": 13768, "icon": "/files/extensions/rnbdsh@negateWindow.png", "screenshot": "/git/extensions/rnbdsh@negateWindow/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "rnbdsh", "translations": {"name_da": "Invert\u00e9r vinduesfarver med Super+I", "description_da": "Invert\u00e9r farverne i et vindue, n\u00e5r du trykker super+i.", "name_de": "Fensterfarben mit \u00bbSuper+I\u00ab umkehren", "description_de": "Eine Cinnamon-Erweiterung, die beim Dr\u00fccken von \u00bbSuper+I\u00ab die Fensterfarben umkehrt.", "name_es": "Invertir colores de ventana con Super+I", "description_es": "Una extensi\u00f3n de Cinnamon que le permite invertir el color de la ventana cuando presiona Super+I.", "name_eu": "Leihoaren kolorea inbertitu Super+I sakatzean", "description_eu": "Cinnamonen luzapen bat leihoaren kolorea inbertitzeko super+i sakatzean.", "name_hu": "Ablak invert\u00e1l\u00e1sa Super+I gombokkal", "description_hu": "Cinnamon kiterjeszt\u00e9s, amely lehet\u0151v\u00e9 teszi az ablak sz\u00edn\u00e9nek invert\u00e1l\u00e1s\u00e1t, amikor a super+i billenty\u0171ket lenyomja.", "name_it": "Nega Finestra al Super+I", "description_it": "Un'estensione Cinnamon che consente di annullare il colore della finestra quando si preme super+i.", "name_nl": "Vensterkleur omkeren met Super+I", "description_nl": "Een Cinnamon-extensie waarmee je de vensterkleur kunt omkeren wanneer je op Super+i drukt.", "name_pt_BR": "Inverter as cores da janela com Super+I", "description_pt_BR": "Inverta a cor da janela ao pressionar as teclas Super/Windows/Command+I.", "name_ro": "Neag\u0103 fereastra cu Super+I", "description_ro": "O extensie Cinnamon care permite negarea culorii ferestrei atunci c\u00e2nd ape\u0219i super+i.", "name_ru": "\u041d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0435 \u041e\u043a\u043d\u043e \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044f Super+I (Negate Window on Super+I)", "description_ru": "\u0420\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 Cinnamon \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c \u043e\u043a\u043d\u0430 \u0432 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c super+i.", "name_tr": "Super+I ile Pencere Negatifle", "description_tr": "Super+i tu\u015flar\u0131na bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda pencereye negatif etki veren Cinnamon uzant\u0131s\u0131.", "name_zh": "\u6309Super+I\u65f6\u53cd\u8f6c\u7a97\u53e3\u989c\u8272", "description_zh": "\u4e00\u4e2a\u5728\u6309Super+I\u65f6\u53cd\u8f6c\u7a97\u53e3\u989c\u8272\u7684Cinnamon\u6269\u5c55\u3002"}}, "slider@mohammad-sn": {"spices-id": 79, "uuid": "slider@mohammad-sn", "name": "Slider", "description": "Yet another nice transition effect for ws switching.", "score": 15, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/slider@mohammad-sn.zip", "file_size": 33758, "icon": "/files/extensions/slider@mohammad-sn.png", "screenshot": "/git/extensions/slider@mohammad-sn/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "mohammad-sn", "translations": {"name_da": "Slider", "description_da": "Endnu en fin overgangseffekt til skift af arbejdsomr\u00e5de.", "name_de": "Gleiter", "description_de": "Ein sch\u00f6ner \u00dcbergangseffekt beim Wechsel der Arbeitsfl\u00e4chen.", "name_es": "Slider", "description_es": "Otro bonito efecto de transici\u00f3n para cambiar de espacio de trabajo.", "name_eu": "Irristatu", "description_eu": "Beste trantsizio-efektu polit bat lan-areen tartean aldatzeko", "name_hu": "Cs\u00faszka", "description_hu": "Egy m\u00e1sik sz\u00e9p \u00e1tmenet effektus a munkater\u00fclet v\u00e1lt\u00e1sra.", "name_it": "Slider", "description_it": "Un altro piacevole effetto di transizione per la commutazione di aree di lavoro.", "name_nl": "Schuifregelaar", "description_nl": "Nog een mooi overgangseffect voor het wisselen van werkruimtes.", "name_pt_BR": "Controle deslizante", "description_pt_BR": "Escolha um bom efeito para a transi\u00e7\u00e3o entre \u00e1reas de trabalho.", "name_ro": "Glisier\u0103", "description_ro": "\u00cenc\u0103 un efect de tranzi\u021bie frumos pentru trecerea la alt spa\u021biu de lucru.", "description_ru": "\u0415\u0449\u0435 \u043e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u044b\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0441\u0442\u043e\u043b\u043e\u0432.", "name_zh": "\u6ed1\u52a8\u5668", "description_zh": "\u53e6\u4e00\u4e2a\u7528\u4e8e\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u7684\u6f02\u4eae\u8fc7\u6e21\u7279\u6548\u3002", "name_zh_CN": "\u6ed1\u52a8\u5668", "description_zh_CN": "\u53e6\u4e00\u4e2a\u7528\u4e8e\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u7684\u6f02\u4eae\u8fc7\u6e21\u7279\u6548\u3002"}}, "smart-panel@mohammad-sn": {"spices-id": 80, "uuid": "smart-panel@mohammad-sn", "name": "Smart Panel", "description": "Switch between workspaces, show desktop, activate overview or expo, ... by scrolling, double click, mouse gestures etc on free space of the panel.", "score": 29, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/smart-panel@mohammad-sn.zip", "file_size": 63200, "icon": "/files/extensions/smart-panel@mohammad-sn.png", "screenshot": "/git/extensions/smart-panel@mohammad-sn/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "mohammad-sn", "translations": {"name_da": "Smart panel", "description_da": "Skift mellem arbejdsomr\u00e5der, vis skrivebord, vis oversigt over vinduer eller arbejdsomr\u00e5der, ... med rulning, dobbeltkilk, musebev\u00e6gelser osv. p\u00e5 frie omr\u00e5der i panelet.", "name_es": "Panel inteligente", "description_es": "Cambie entre espacios de trabajo, mostrar escritorio, activar vista general o expo, ... mediante desplazamiento, doble clic, gestos del rat\u00f3n, etc. en el espacio libre del panel.", "name_eu": "Panel Adimenduna", "description_eu": "Lan-espazioen artean aldatu, mahaigaina erakutsi, ikuspegi orokorra edo expoa aktibatu... korritzerakoan, klik bikoitzan, saguaren keinuekin eta abar, panelaren espazio librean.", "name_fr": "Panneau intelligent (Smart Panel)", "description_fr": "Passer d'un espace de travail \u00e0 l'autre, afficher le bureau, activer la vue d'ensemble ou l'expo, ... par d\u00e9filement, double clic, gestes de la souris, etc. sur l'espace libre du panneau.", "name_hu": "Okos Panel", "description_hu": "V\u00e1lt\u00e1s a panel \u00fcres hely\u00e9n eg\u00e9rg\u00f6rget\u00e9ssel, dupla kattint\u00e1ssal, eg\u00e9rgesztusokkal a munkater\u00fcletek k\u00f6z\u00f6tt, megjelen\u00edti az Asztalt, az \u00c1ttekint\u0151 vagy a K\u00f6zszemle n\u00e9zetet.", "name_it": "Pannello Intelligente", "description_it": "Passa da un'area di lavoro all'altra, mostra desktop, attiva panoramica o esposizione, ... scorrendo, facendo doppio clic, gesti del mouse ecc. sullo spazio libero del pannello.", "name_ko": "\uc2a4\ub9c8\ud2b8 \ud328\ub110", "description_ko": "\uc791\uc5c5 \uacf5\uac04 \uc804\ud658, \ubc14\ud0d5 \ud654\uba74 \ud45c\uc2dc, \ud328\ub110\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud06c\ub864, \ub354\ube14 \ud074\ub9ad \ub4f1\uc758 \ub9c8\uc6b0\uc2a4 \uc81c\uc2a4\ucc98 \uc0ac\uc6a9 \ub4f1\uc758 \ub2e4\uc591\ud55c \uae30\ub2a5\uc744 \uc9c0\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4.", "name_nl": "Slim Paneel", "description_nl": "Schakel tussen werkruimten, toon bureaublad, activeer overzicht of expo, ... door te scrollen, dubbelklikken, muisbewegingen enz. op vrije ruimte van het paneel.", "name_pt_BR": "Painel inteligente", "description_pt_BR": "Role com o mouse, clique duas vezes ou use gestos do mouse no espa\u00e7o livre do painel, de modo a: alternar entre os espa\u00e7os de trabalho; mostrar a \u00e1rea de trabalho; mostrar as janelas abertas; mostrar todos os espa\u00e7os de trabalho; ...", "name_ro": "Panou inteligent", "description_ro": "Comut\u0103 \u00eentre spa\u021biile de lucru, afi\u0219eaz\u0103 biroul, activeaz\u0103 prezentarea general\u0103 sau expo, ... prin derulare, dublu clic, gesturi ale mouse-ului etc. pe spa\u021biul liber al panoului.", "name_ru": "\u041f\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430\u044f \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u044c (Smart Panel)", "description_ru": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u043c\u0438 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0430\u043c\u0438, \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043e\u0431\u0437\u043e\u0440 \u043e\u043a\u043e\u043d \u0438\u043b\u0438 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u044d\u043a\u0441\u043f\u043e. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044f \u043a\u043e\u043b\u0435\u0441\u043e \u043c\u044b\u0448\u0438, \u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0449\u0435\u043b\u0447\u043e\u043a, \u0436\u0435\u0441\u0442\u044b \u043c\u044b\u0448\u0438 \u0438 \u0442. \u0434. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044f \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0438.", "name_sv": "Smart Panel", "description_sv": "V\u00e4xla mellan arbetsytor, visa skrivbordet, aktivera \u00f6versikt eller expo, ... genom skrollning, dubbelklick, musgester etc. p\u00e5 ledigt utrymme i panelen.", "name_tr": "Ak\u0131ll\u0131 Panel", "description_tr": "Panelin bo\u015f alan\u0131nda kayd\u0131rma, \u00e7ift t\u0131klama, fare hareketleri vb. ile \u00e7al\u0131\u015fma alanlar\u0131 aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapar, masa\u00fcst\u00fcn\u00fc g\u00f6sterir, \u00f6l\u00e7ekleme veya sergi ekran\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirir.", "name_uk": "\u0420\u043e\u0437\u0443\u043c\u043d\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u044c (Smart Panel)", "description_uk": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0438\u043a\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044f \u043c\u0456\u0436 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0447\u0438\u043c\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438, \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0447\u0438\u0439 \u0441\u0442\u0456\u043b, \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043e\u0433\u043b\u044f\u0434 \u0430\u0431\u043e \u0435\u043a\u0441\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0456\u044e \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043e\u044e \u043f\u0440\u043e\u043a\u0440\u0443\u0447\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f, \u043f\u043e\u0434\u0432\u0456\u0439\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0430\u0446\u0430\u043d\u043d\u044f, \u0436\u0435\u0441\u0442\u0456\u0432 \u043c\u0438\u0448\u0456 \u0442\u043e\u0449\u043e \u043d\u0430 \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0440\u0456 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0456.", "name_zh": "\u667a\u80fd\u9762\u677f", "description_zh": "\u901a\u8fc7\u6eda\u52a8\u3001\u53cc\u51fb\u3001\u9f20\u6807\u624b\u52bf\u7b49\u7b49\u5728\u9762\u677f\u4e0a\u5728\u5de5\u4f5c\u533a\u3001\u663e\u793a\u684c\u9762\u3001\u6fc0\u6d3b\u6982\u89c8\u6216\u663e\u793a\u4e4b\u95f4\u5207\u6362\uff0c...", "name_zh_CN": "\u667a\u80fd\u9762\u677f", "description_zh_CN": "\u901a\u8fc7\u6eda\u52a8\u3001\u53cc\u51fb\u3001\u9f20\u6807\u624b\u52bf\u7b49\u7b49\u5728\u9762\u677f\u4e0a\u5728\u5de5\u4f5c\u533a\u3001\u663e\u793a\u684c\u9762\u3001\u6fc0\u6d3b\u6982\u89c8\u6216\u663e\u793a\u4e4b\u95f4\u5207\u6362\uff0c..."}}, "transparent-panels-reloaded@marcelovbcfilho": {"spices-id": 96, "uuid": "transparent-panels-reloaded@marcelovbcfilho", "name": "Transparent panels reloaded", "description": "Make your panels transparent (or not) and change their color as you wish", "score": 14, "created": 1688326503, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/transparent-panels-reloaded@marcelovbcfilho.zip", "file_size": 76542, "icon": "/files/extensions/transparent-panels-reloaded@marcelovbcfilho.png", "screenshot": "/git/extensions/transparent-panels-reloaded@marcelovbcfilho/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "marcelovbcfilho", "translations": {"name_da": "Gennemsigtige paneler", "description_da": "G\u00f8r dine paneler gennemsigtige, n\u00e5r der ikke er nogen maksimerede vinduer", "name_de": "Transparente Leisten", "description_de": "Macht Leisten durchsichtig, wenn Fenster nicht maximiert sind", "name_es": "Paneles transparentes", "description_es": "Haz tus paneles transparentes cuando no hay ninguna ventana maximizada", "name_eu": "Panel Gardenak Birsortua", "description_eu": "Zure panelak gardenak izan daitezela (edo ez) eta kolorea alda dezatela nahi duzun bezala.", "name_fi": "L\u00e4pin\u00e4kyv\u00e4t paneelit", "description_fi": "Paneelien l\u00e4pin\u00e4kyvyys, kun ikkunoita ei ole maksimoitu", "name_fr": "Tableaux de bords transparents", "description_fr": "Rendre transparents vos tableaux de bords lorsqu'il n'y a pas de fen\u00eatres agrandies.", "name_hr": "Prozirni paneli", "description_hr": "Paneli su prozirni kada nema uve\u0107anih prozora.", "name_hu": "\u00c1ttetsz\u0151 panel", "description_hu": "\u00c1tl\u00e1tsz\u00f3v\u00e1 teheti a paneleket, ha nincsenek maximaliz\u00e1lt ablakok", "name_it": "Pannelli trasparenti", "description_it": "Rendi trasparenti i tuoi pannelli quando non ci sono finestre ingrandite", "name_nl": "Transparante panelen reloaded", "description_nl": "Maak uw panelen transparant (of niet) en verander hun kleur zoals u wilt", "name_pt_BR": "Pain\u00e9is transparentes", "description_pt_BR": "Aplique transpar\u00eancia em seus pain\u00e9is quando n\u00e3o houver janelas maximizadas", "name_ro": "Panouri transparente", "description_ro": "Transparentizeaz\u0103 panourile tale c\u00e2nd nu sunt ferestre maximizate", "name_ru": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0438 (Transparent panels reloaded)", "description_ru": "\u0421\u0434\u0435\u043b\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0432\u0430\u0448\u0438 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u044b\u043c\u0438 (\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0442) \u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0445 \u0446\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c\u0443 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u044e", "name_sv": "Transparenta paneler", "description_sv": "G\u00f6r dina paneler transparenta n\u00e4r det inte finns n\u00e5gra maximerade f\u00f6nster", "name_tr": "Saydam paneller", "description_tr": "Pencereler ekran\u0131 kaplamad\u0131\u011f\u0131nda panellerinizi \u015feffaf hale getirir", "name_zh": "\u900f\u660e\u9762\u677f\u91cd\u7f6e\u7248", "description_zh": "\u4f7f\u60a8\u7684\u9762\u677f\u900f\u660e\uff08\u6216\u4e0d\u900f\u660e\uff09\u5e76\u6839\u636e\u9700\u8981\u66f4\u6539\u5176\u989c\u8272", "name_zh_CN": "\u900f\u660e\u9762\u677f\u91cd\u7f6e\u7248", "description_zh_CN": "\u4f7f\u60a8\u7684\u9762\u677f\u900f\u660e\uff08\u6216\u4e0d\u900f\u660e\uff09\u5e76\u6839\u636e\u9700\u8981\u66f4\u6539\u5176\u989c\u8272"}}, "transparent-panels@germanfr": {"spices-id": 81, "uuid": "transparent-panels@germanfr", "name": "Transparent panels", "description": "Transparentize your panels when there are no any maximized windows", "score": 111, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/transparent-panels@germanfr.zip", "file_size": 54154, "icon": "/files/extensions/transparent-panels@germanfr.png", "screenshot": "/git/extensions/transparent-panels@germanfr/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "germanfr", "translations": {"name_da": "Gennemsigtige paneler", "description_da": "G\u00f8r dine paneler gennemsigtige, n\u00e5r der ikke er nogen maksimerede vinduer", "name_de": "Transparente Leisten", "description_de": "Macht Leisten durchsichtig, wenn Fenster nicht maximiert sind", "name_es": "Paneles transparentes", "description_es": "Haz tus paneles transparentes cuando no hay ninguna ventana maximizada", "name_eu": "Panel gardenak", "description_eu": "Panelak gardendu leiho maximizatuak ez daudenean", "name_fi": "L\u00e4pin\u00e4kyv\u00e4t paneelit", "description_fi": "Paneelien l\u00e4pin\u00e4kyvyys, kun ikkunoita ei ole maksimoitu", "name_fr": "Tableaux de bords transparents", "description_fr": "Rendre transparents vos tableaux de bords lorsqu'il n'y a pas de fen\u00eatres agrandies.", "name_hr": "Prozirni paneli", "description_hr": "Paneli su prozirni kada nema uve\u0107anih prozora.", "name_hu": "\u00c1ttetsz\u0151 panel", "description_hu": "\u00c1tl\u00e1tsz\u00f3v\u00e1 teheti a paneleket, ha nincsenek maximaliz\u00e1lt ablakok", "name_it": "Pannelli trasparenti", "description_it": "Rendi trasparenti i tuoi pannelli quando non ci sono finestre ingrandite", "name_ja": "Transparent panels", "description_ja": "\u6700\u5927\u5316\u3055\u308c\u305f\u30a6\u30a3\u30f3\u30c9\u30a6\u304c\u7121\u3044\u3068\u304d\u306b\u3001\u30d1\u30cd\u30eb\u3092\u900f\u660e\u5316", "name_nl": "Doorzichtige panelen", "description_nl": "Maak je panelen transparant wanneer er geen gemaximaliseerde vensters zijn", "name_pt_BR": "Pain\u00e9is transparentes", "description_pt_BR": "Aplique transpar\u00eancia em seus pain\u00e9is quando n\u00e3o houver janelas maximizadas", "name_ro": "Panouri transparente", "description_ro": "Transparentizeaz\u0103 panourile tale c\u00e2nd nu sunt ferestre maximizate", "name_sv": "Transparenta paneler", "description_sv": "G\u00f6r dina paneler transparenta n\u00e4r det inte finns n\u00e5gra maximerade f\u00f6nster", "name_tr": "Saydam paneller", "description_tr": "Pencereler ekran\u0131 kaplamad\u0131\u011f\u0131nda panellerinizi \u015feffaf hale getirir", "name_uk": "\u041f\u0440\u043e\u0437\u043e\u0440\u0456 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0456", "description_uk": "\u0417\u0440\u043e\u0431\u0456\u0442\u044c \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0456 \u043f\u0440\u043e\u0437\u043e\u0440\u0438\u043c\u0438, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0432\u043e\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u0454 \u0440\u043e\u0437\u0433\u043e\u0440\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0456\u043a\u043d\u0430\u043c\u0438", "name_zh": "\u900f\u660e\u9762\u677f", "description_zh": "\u5728\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u6700\u5927\u5316\u7684\u7a97\u53e3\u65f6\u8ba9\u60a8\u7684\u9762\u677f\u900f\u660e", "name_zh_CN": "\u900f\u660e\u9762\u677f", "description_zh_CN": "\u5728\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u6700\u5927\u5316\u7684\u7a97\u53e3\u65f6\u8ba9\u60a8\u7684\u9762\u677f\u900f\u660e"}}, "user-shadows@nathan818fr": {"spices-id": 88, "uuid": "user-shadows@nathan818fr", "name": "User Shadows", "description": "Customize the shadows of cinnamon windows", "score": 17, "created": 1624658702, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/user-shadows@nathan818fr.zip", "file_size": 34047, "icon": "/files/extensions/user-shadows@nathan818fr.png", "screenshot": "/git/extensions/user-shadows@nathan818fr/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "nathan818fr", "translations": {"name_da": "Brugerskygger", "description_da": "Tilpas Cinnamonvinduers skygge", "name_es": "Sombras de usuario", "description_es": "Personaliza las sombras de las ventanas de Cinnamon", "name_eu": "Erabiltzailearen itzalak", "description_eu": "Cinnamonen leihoen itzalak pertsonalizatu.", "name_fr": "User Shadows", "description_fr": "Personnaliser les ombres des fen\u00eatres de cinnamon", "name_hu": "Egy\u00e9ni \u00e1rny\u00e9kok", "description_hu": "Cinnamon ablakok \u00e1rny\u00e9k\u00e1nak testreszab\u00e1sa", "name_it": "Ombre Utente", "description_it": "Personalizza le ombre delle finestre di Cinnamon", "name_nl": "Gebruikersschaduwen", "description_nl": "Pas de schaduwen van Cinnamon-vensters aan", "name_pt": "User Shadows", "description_pt": "Personalize as sombras nas janelas do Cinnamon", "name_pt_BR": "Sombras preferidas", "description_pt_BR": "Ajuste as sombras das janelas no Cinnamon", "name_ro": "Umbrele utilizatorului", "description_ro": "Personalizeaz\u0103 umbrele ferestrelor Cinnamon", "name_ru": "\u041f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0422\u0435\u043d\u0438 (User Shadows)", "description_ru": "\u041d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0442\u0435 \u0442\u0435\u043d\u0438 \u043e\u043a\u043e\u043d \u0432 Cinnamon", "name_zh": "\u7528\u6237\u9634\u5f71", "description_zh": "\u81ea\u5b9a\u4e49Cinnamon\u7a97\u53e3\u7684\u9634\u5f71"}}, "watermark@germanfr": {"spices-id": 82, "uuid": "watermark@germanfr", "name": "Watermark", "description": "Place a watermark on the desktop.", "score": 35, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/watermark@germanfr.zip", "file_size": 91749, "icon": "/files/extensions/watermark@germanfr.png", "screenshot": "/git/extensions/watermark@germanfr/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "germanfr", "translations": {"name_da": "Vandm\u00e6rke", "description_da": "Plac\u00e9r et vandm\u00e6rke p\u00e5 skrivebordet.", "name_de": "Wasserzeichen", "description_de": "Platziert ein Wasserzeichen auf dem Desktop.", "name_es": "Marca de agua", "description_es": "Coloca una marca de agua en el escritorio.", "name_eu": "Ur-marka", "description_eu": "Jarri ur-marka bat idazmahaian.", "name_fr": "Filigrane (Watermark)", "description_fr": "Place une image ou une ic\u00f4ne en filigrane sur le bureau.", "name_hu": "V\u00edzjel", "description_hu": "V\u00edzjel helyez\u00e9se az asztalra.", "name_it": "Watermark", "description_it": "Imposta un watermark sul desktop.", "name_nl": "Watermerk", "description_nl": "Plaatst een watermerk op het bureaublad.", "name_pt_BR": "Marca-d'\u00e1gua", "description_pt_BR": "Coloque uma marca-d'\u00e1gua na \u00e1rea de trabalho.", "name_ro": "Filigran (Watermark)", "description_ro": "A\u0219eaz\u0103 un filigran pe desktop.", "name_sv": "Vattenst\u00e4mpel", "description_sv": "Placera en vattenst\u00e4mpel p\u00e5 skrivbordet.", "name_zh": "\u6c34\u5370", "description_zh": "\u5728\u684c\u9762\u4e0a\u653e\u7f6e\u4e00\u4e2a\u6c34\u5370\u3002"}}, "wobbly-windows@mecheye.net": {"spices-id": 83, "uuid": "wobbly-windows@mecheye.net", "name": "Wobbly Windows", "description": "Compiz shall live again!", "score": 22, "created": 1600183061, "last_edited": 1717082084, "last_commit": "de4c49cfef693929c7d4ffe48aa205fa8b11982a", "last_commit_subject": "Add Basque translations (#644)", "file": "/files/extensions/wobbly-windows@mecheye.net.zip", "file_size": 15544, "icon": "/files/extensions/wobbly-windows@mecheye.net.png", "screenshot": "/git/extensions/wobbly-windows@mecheye.net/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Bl\u00e6vrende vinduer", "description_da": "Compiz lever igen!", "name_es": "Ventanas tambaleantes", "description_es": "\u00a1Compiz vivir\u00e1 de nuevo!", "name_eu": "Leiho kulunkariak", "description_eu": "Compiz berriz biziko da!", "name_hu": "Ruganyos ablakok", "description_hu": "Compiz \u00fajra \u00e9lni fog!", "name_it": "Finestre Traballanti", "description_it": "Compiz torner\u00e0 a vivere!", "name_nl": "Wiebelige Vensters", "description_nl": "Compiz zal herleven!", "name_pt_BR": "Janelas gelatinosas", "description_pt_BR": "Fa\u00e7a uso de uma anima\u00e7\u00e3o do Compiz ao arrastar janelas!", "name_ro": "Ferestre l\u0103b\u0103r\u021bate", "description_ro": "Compiz va tr\u0103i din nou!", "name_ru": "\u0412\u044f\u0437\u043a\u0438\u0435 \u041e\u043a\u043d\u0430 (Wobbly Windows)", "description_ru": "Compiz \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0436\u0438\u0442\u044c \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430!", "name_zh": "\u679c\u51bb\u7a97\u53e3", "description_zh": "Compiz\u5e94\u8be5\u590d\u6d3b\uff01", "name_zh_CN": "\u679c\u51bb\u7a97\u53e3", "description_zh_CN": "Compiz\u5e94\u8be5\u590d\u6d3b\uff01"}}, "workspace-scroller@ori": {"spices-id": 86, "uuid": "workspace-scroller@ori", "name": "Workspace Scroller", "description": "Switch workspaces using mouse scroll at screen edges.", "score": 12, "created": 1600183061, "last_edited": 1716657033, "last_commit": "7250018c5a7ff1cb479c638a7849b9ebbd50fa15", "last_commit_subject": "Add Chinese translations (#634)", "file": "/files/extensions/workspace-scroller@ori.zip", "file_size": 22440, "icon": "/files/extensions/workspace-scroller@ori.png", "screenshot": "/git/extensions/workspace-scroller@ori/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Arbejdsomr\u00e5derulning", "description_da": "Skift arbejdsomr\u00e5de ved at rulle med musen p\u00e5 sk\u00e6rmkanterne.", "name_de": "Arbeitsfl\u00e4chen-Scroller", "description_de": "Arbeitsfl\u00e4chen wechseln durch Scrollen mit dem Mausrad an den Bildschirmr\u00e4ndern.", "name_es": "Desplazador del espacio de trabajo", "description_es": "Cambia de espacio de trabajo utilizando el desplazamiento del rat\u00f3n por los bordes de la pantalla.", "name_hu": "Munkater\u00fclet g\u00f6rget\u0151", "description_hu": "Munkater\u00fclet v\u00e1lt\u00e1sa a k\u00e9perny\u0151 \u00e9lein\u00e9l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 eg\u00e9rg\u00f6rg\u0151 haszn\u00e1lattal.", "name_it": "Scroller per Area di Lavoro", "description_it": "Cambia area di lavoro usando lo scorrimento del mouse ai bordi dello schermo.", "name_nl": "Werkruimte Scroller", "description_nl": "Wissel tussen werkruimtes door te scrollen aan de randen van het scherm met de muis.", "name_pt_BR": "Rolar para alternar espa\u00e7os de trabalho", "description_pt_BR": "Alterne os espa\u00e7os de trabalho usando a rolagem do mouse nas bordas da tela.", "name_ro": "Scroller pentru Spa\u021biul de Lucru", "description_ro": "Comut\u0103 spa\u021biile de lucru utiliz\u00e2nd derularea mouse-ului la marginile ecranului.", "name_ru": "\u041f\u0440\u043e\u043a\u0440\u0443\u0442\u043a\u0430 \u0420\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0421\u0442\u043e\u043b\u043e\u0432 (Workspace Scroller)", "description_ru": "\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043a\u0440\u0430\u044f \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0441\u0442\u043e\u043b\u043e\u0432 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0441\u043e\u043c \u043c\u044b\u0448\u0438.", "name_sv": "Skrolla arbetsytor", "description_sv": "V\u00e4xla arbetsytor med hj\u00e4lp av mushjulet, vid sk\u00e4rmkanterna.", "name_tr": "\u00c7al\u0131\u015fma Alan\u0131 Kayd\u0131r\u0131c\u0131", "description_tr": "Fare kayd\u0131rma tu\u015funu kullanarak ekran kenarlar\u0131ndan \u00e7al\u0131\u015fma alanlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin.", "name_zh": "\u5de5\u4f5c\u533a\u6eda\u52a8\u5668", "description_zh": "\u5728\u5c4f\u5e55\u8fb9\u7f18\u4f7f\u7528\u9f20\u6807\u6eda\u8f6e\u5207\u6362\u5de5\u4f5c\u533a\u3002", "name_zh_CN": "\u5de5\u4f5c\u533a\u6eda\u52a8\u5668", "description_zh_CN": "\u5728\u5c4f\u5e55\u8fb9\u7f18\u4f7f\u7528\u9f20\u6807\u6eda\u8f6e\u5207\u6362\u5de5\u4f5c\u533a\u3002"}}}